CCTai同一時間出咁多Post叫人出去，就知黑警已經佈好陣拉人

CCTai一係比pr公司控制左，一係CCTai軍師真係弱智，叫人出去，自己喺屋企好嬲好嬲今日又想交幾多數比黑警啊

真
Btw啲post淨係叫人出去連乜事都唔講
仲好意思講自己做文宣